[求推介] 運動智能手錶

有冇巴絲用緊有好推介
用緊iPhone，本身想買Samsung Gear S3，但好似用IPhone會成日disconnect 有冇巴絲用緊可以俾下意見

推

用iPhone 千其唔好買android wear
我用開android 啱啱轉左iPhone
隻Casio 好多app 都裝唔返
On99乜都做唔到

Garmin 錶

咁咪得物冇所用

要求又唔講 筆直又唔講
用黎做咩運動又唔講
點幫你呀

圓錶面 3000-4000
跑步 做gym 行山 游水

望下

伸手黨 我買完隻apple watch後悔咗

我睇左好多款架 garmin FR 645 music錶面好似好細，Fenix 5x幾靚錶面又夠大但out budget 我今日繼續做下功課先

下次錶想出935 好撚靚

想買fossil Q control
出街 做運動 兩用

935好簡約好靚

同935好似！但唔止運動功能，好吸引

決定左買935

Out of your budget bor

935唔out呀，fenix 5x先out
935諗住買2隻同另一半一人一隻

點解唔買AW嘅

唔太鐘意方型錶 同埋本身同另一半都有做開運動，買啲運動類既錶做運動可以多啲樂趣

Garmin 5x 藍寶石

請問各巴絲點睇vivoactive 3？

我都覺得好靚 但中文版太貴 不過真心靚

我麻麻地佢個外型所以冇深究過
不過啱先睇下個分別，vívoactive3係用屏幕控制，forerunner就用隔離嗰5粒制同埋想運動分析性能好啲就揀forerunner啦

Forerunner剛剛出左新版645，個款同Vivoactive 3一樣，有分built in music版同冇music版，應該3千5左右。我最後買左vivoactive 3，特價2千5好抵玩，之前用過FR 620，但其實唔係專業跑手唔會用到咁多metric，後來用applewatch，但又causal得濟。

Garmin跑步主要有3條line 9字頭、6字頭同2字頭，數字越高越專業。
上個月Garmin喺conference只係公佈左645，大家個共識係Garmin應該唔會再update 2字頭條line，因為VA3呢條line個function 同2字頭條重疊左 （semi pro running )。